有無人覺得琴晚達哥直播battelfield 比人串到堅嬲

d 兄弟玩過火啦 針住達哥
聽到佢都真係嬲

比我都嬲啦
你老未比野你地班契弟睇
仲係度阿吱阿左

係kitspy degea 果d 狂針達哥 做氣氛做到唔識收

達狗抵俾人串
利用兄弟賺錢就得，串佢兩句就嬲

battlebuild

係啊係啊係啊係啊係啊係啊係啊係啊係啊係啊

佢好小氣

人地都冇攞住支槍逼你睇
佢串得起喎

做小丑就預左比人笑啦
份糧包㗎

人地都冇攞住支槍逼佢開台
兄弟串得起喎

Yes 小心啲

啱啊
大家一齊串

幾分？

年三十都不忘賣廣告，辛苦達仔了

唔似嬲喎 朋友咁玩都好正常姐

打機廢就會比frd串到仆街架啦 fifa大炒一日講足幾日
打得差但係仲讚你打得唔錯嘅話，我諗你地兩個平時都係無乜交流

咁都叫嬲 ？

“達哥，我入左喇，你feel唔feel到？”
“Feel到啊～”

比人串就抵啦,成日伏係地唔知做咩
街場一早比人開左年

唔覺佢嬲，只係覺得佢俾兄弟串到俾唔到反應姐

成班毒撚係咪無同兄弟打開機
唔串你就假啦

揾咁多錢仲咁小器
達狗

串下都唔得, 嬲乜春

有聲

佢哋識咗幾耐 你又睇咗幾耐

有冇片?

咁咪係
兄弟串達哥就串得起
達哥串兄弟就小氣
新年流流都有呢啲傻閪邏輯

死達狗 幾時收皮

好朋友不嬲都互串架啦....
同事先會有保留....

以前黎鷹成日開晒mic 燥底屌達叔老母都冇事啦
個陣班兄弟都櫈達叔唔抵
但係佢地咪又係攬頭攬頸出黎食飯

你個fd打機打到咁你都會串尻佢喇

條片up左未

廢畀人串好正常啫，定係連登仔個個一打十未被人屌過

之前又話黎鷹成日屌達哥 屌到佢fifa嗰part mute晒佢哋
好似話係之後班兄弟幫佢哋兩個friend返

打個機串過馬撚
比著我都嬲

五毛柒達抵撚死啦
奶蚑共奶得多俾人串兩串都嬲

我都想發左達 比人間唔中圍串下

開台拍片有fans 紅左搵到錢就叫借巴打上位
問你拎tips 就係打劫你
醫生係咪借病人上位
弱撚智

係咪嬲都唔會睇其他垃圾打機啦

佢見隊友起野 之後跟住起
又比佢地班人串

理得佢串定嬲 但班兄弟係咁重複用嗰啲語氣講嗰啲野聽到有啲煩厭

雖然同fd平時都會互串
但通常串完一兩句就算
唔會好似佢2個狂Loop串達叔
感覺有啲小學雞

開始唔抵得佢彈起

醫生當然要借病人上位 你先係弱撚智

有冇link

P.S.好耐無睇達哥

本質係毒撚
所以好小氣 搵幾多都係咁話

達狗成鳩日串人啦

佢地成日都咁玩達哥啦

冇病人點醫？

唔得閒晚晚打者

唔止啦

之前達明派某隊員都因為咁而退隊

柒韡呢啲撚樣靠人賺錢受下氣都唔得呀

不如轉game玩minecraft啦

笑死

由其係個x64同迪基亞,依2條友真係唔討好。

事實上佢做狙擊手果鋪真係好on9
1槍都唔中都算
好多時間真係得個瞄字
危急關頭仲去起野
由得d兄弟係出面死

佢地同達哥打左好多年機啦

battle瞄

嬲果班係咪都無兄弟？

少少嬲都應該有既
最撚慶係開緊台還唔到口

講撚到無左backup佬，達哥就唔會紅咁

印象x64 係上年先加入

達哥係狙擊手性格,突擊兵戰法,支援兵玩法 佢應該用支援同醫療,派野比人咪好囉

點同,本身fd底。就算係朋友都分lv架 何況達哥玩fifa成日唔知做緊咩

效果黎姐...唔係咁點引你地討論

利申...支持達哥

達哥確實係小氣 迪基亞佢地係串過火嘅

話說倒數果晚 達哥都係咁比人玩 好慘

你都on9

人廢係要被人串架啦
聽落達哥都明 根本唔係嬲 只係煩

達哥果晚都正常發揮 俾人串下都好搞笑
但係咁重複果啲聽果啲都覺得有少少煩 不過都係一晚半晚無傷大雅

廢撚到成日要人救又殺得少人低串

你上年先加入？

達哥氣量大 串到最後 d兄弟都係俾佢威

最鍾意成龍
又靚仔打機又勁 好想佢做我老公

一定係kmdd
同佢去過幾次camp

有出樣？

印象中你係上年先睇達哥

話說倒數嗰晚最後上台玩係x64

你呢個真達粉

x64係算比較新
不過都幾年前啦

達哥話咗唔係，佢話x64真人靚仔好多

出哂名小氣狗

x64 ig有好多出樣既相，所以應該唔會認錯

x64 ig自己都有post相係台上面架喎 點會唔係

post埋相啦傻仔

達哥話咗唔係呀On9

達哥夠話自己係美斯師父啦on9

佢真係wo on9

弱智真係無藥醫 你慢慢

唔好影衰我地達粉

特登唔認姐
x64 上到台 達哥問佢點稱呼
之後佢話 吓 你問我呀 我叫阿四啦